DLLM 好撚多飛蟻呀！！！！！！！

好撚多隻一齊飛呀！！！！

電蚊拍無雙

要殺哂佢，如果唔係變白蟻你就知味道

點解依家d飛蟻好似變左種咁
以前黃黃地色對翼好白
依家又勁大隻又勁黑

春天頭幾次出果D係咁大隻

再過多一排 就變返細

邊區?

前排有 今日冇

太和撚表示 成間麥記都係

今晚又好多 啲飛蟻好撚大隻
拍翼聲好大聲

好恐怖

好大隻啊 超恐怖！！！！！！